【日本yahoo/5ch】香港デモで地獄絵図、液体かけられた男性火ダルマ

政府と抗議活動を展開する民衆との衝突が激化する香港で11日朝、香港島東部の西湾河で、警察官が抗議デモに参加した若者らに実弾3発を発射し、撃たれた21歳の柴湾大の学生が重体となった。香港警察も会見で事実関係を認めた。

香港メディア「立場新聞」電子版によると、男性は病院で手術を受け、肝臓と腎臓の右側が損傷したため切除し銃弾を取り除いた。手術終了後は集中治療室（ICU）に収容されたという。民主化運動家の周庭（アグネス・チョウ）氏は、ツイッターに警察官が意識を失った男性を無理やり、起こそうとした動画を投稿。「香港警察はすでに殺人鬼のようです」と憤った。

また同日午後、九竜半島北部の新界地区で、57歳の男性が男性と言い争っている最中、黒ずくめの服を着た別の男性に頭から液体をかけられた上、火を付けられ上半身が炎上した。香港メディア「蘋果日報（アップルデイリー）」は、男性は上半身の皮膚が焼け、皮がむけ、当初は意識があって歩いていたものの、その後、重体に陥り生命が危険な状態にあると報じた。

蘋果日報は、男性が黒い服を着た集団に「お前たちは、みんな中国人だ」と言った後、言い合いをしていて、火を付けられたと報じた。目撃者は「彼は液体をかけられた後、火を付けられ焼けた」と語った。ただ、この事件は香港の一部メディアは報じておらず詳細ははっきりしていない。

香港では8日、抗議活動現場近くのビルから転落した男子大学生が死亡し、緊張がさらに高まっていた。

World 啦

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

!!!!!中大告急，中大告急!!!!!
出唔到去嘅人幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務

今日Task分類
/task1: 中環罷工
/task2: 其他中國同香港議題
/task3: ！！！中大！！！

Rt + like + reply

幫推
(突發）幫手救中大（twitter戰線）

日本人既comments

D留言都ok呀

屌你第一條友係咪卡通片睇得太多

翻訳がありますか？

日本男子負傷既comments

【香港】５０代日本人男性、デモ隊に殴られ負傷

【悲惨】香港を訪れていた日本人観光客、デモ隊に暴行される [597533159]

香港でデモを撮影していた日本人観光客流血

【悲報】香港デモに日本人のハゲが巻き込まれる

叫大家冷靜啲其實ok

第一個comment就屌場運動變咗質
日本其實都好多潛在五毛（eg. パヨク），可能冇奶共奶得咁出面，但好容易會畀高級紅fake到
Twitter好多支共放出去，讀過下書嘅高級五毛會扮中立，話其實日本傳媒報啲唔報啲咁去美化示威者，係右派ネトウヨ嘅陰謀，話其實香港示威者借民主為名淨係想搞破壞
都係我哋聽開嗰三幅屁，所以Twitter戰線好重要

咁係事實wor
手足叔一燒都係對其他藍C仇恨

日本網上好多5毛帶緊風向

藍屍廢老支那豬擺明就係敵人黎
不過日本仔一向食花生 理撚得佢咩

咁都無錯，本身目的由五大訴求，變主線係反狗同報仇

btw
發覺有樣野 用得ゴキブリ（曱甴）去形容示威者基本上可以肯定係五毛/在日中國人

Twitter 真係好多
不過有啲可能係日共，好撚愛中國反日本

連登仔：
大愛民意撚？理撚得佢
日本？理撚得佢
國際？理撚得佢
繼續割

bump

日本好撚多支那人

我見好多comment 都spin緊去條友自己on9 係咪手足嚟

原來佢真係日本人

一開始明明以前有手足好惡咁屌影相嘅人，連登仔都呼籲唔好咁惡咁對影相嘅人，要睇有冇誤會先行動。而家都唔記得晒，仲要直接私了

我哋都應該踴躍啲去spin，識外文嘅人打埋外國戰線係最低要求
唔係對唔住手足

周庭幫拖未